襯今日白色情人節

想係到同我感情台全部嘅絲打bb講聲
情人節快樂

搵返啲自信先講嘢

留意番先係令令嘅絲打
好似同你無咩關係

喂喂 絲打喎 gaylo就走啦

Only for 有閪絲打

非基，但係想深入了解肥仔絲打姐

有無諗過我想唔想俾你深入了解

siu04油頭g

冇諗過喎，sor9ry

絲打bb

無諗過咁啱啦 你而家諗諗佢

咁我唔了你Lu

最好啦